希望大家謹守初心，不分化，不割蓆，不篤灰，不流血！

眼見好多分化撚，挑起爭執，
屌完人完全無理據說服人就算
謹守主題四大原則
兄弟爬山 各自努力
同埋
Be Water
加油！

push!